白滑fit女健身教練

好鍾意呢種S身形，籮柚大脾有啲肉，筋又鬆，一定好好推，好易俾佢坐爆好想砌佢

好撚肥

ig?

白色果兩個心咩事

冇一張相係有正面

花式射精

點解做運動一定要著LEGGINGS

樣不了

樓主少飲水，潔撻撻

推到有

做得呢行無個好人

Pat pat 個curve出哂黎，引死啲麻甩佬

Exact7ly

走啦打手

做乜post我女朋友出黎？

我J咗你條女好多次

呢D戰鬥力好高...

True 一定好體力

女上比佢屌番轉頭

why

硬係覺得個樣好藍

個PAT PAT好掂

Chur 住 un

推車一定好正

好想爆佢

咁都靚女

你讀邊間u ust?

呢個正好多

邊間gymroom教練？

princejoyce?

個籮柚冇得頂

😍

重要有波

屌你老味

好撚正

唔似樣

呢D先正

好正，好想打佢樁

冇波
谷完都得少少

對腳好核突 有毛, 又有青筋

邊度有毛？我都想知

唔高，身形靚，樣唔錯

或者佢幫你打樁

好正🍑

瘦d就真係好靚

又無波又唔靚女都上熱門

大脾個張呢種皮膚難睇

又得

睇就知自己毒撚比人呃過

肥到仆街

true

其實係有樣睇
雖然未必100%準
但我諗都有80%

因著jer都做斷你

咁高要求，我覺得好好喇
以前有一兩條女都係咁
但摸落都ok

啲腳毛幾密

又有屎忽
又白滑
又識玩瑜伽高難度動作

俾佢un一un, 神仙都企唔穩

好撚好J

鳩都坐爆

咁多運動型女仔
呢個算見過最唔sexy最普通

咁少 好虧

最下個張相隻手粗到
中間隻手仲要打格

呢啲質素真係有啲懷疑係自己擺自己上嚟

呢d女好撚大食

而家先正
唔識食

好撚正 想上堂

ching 心水清

個籮...

對腳正撚正啊

個樣好西

好好砌

格仔係我打嘅
打得唔好
不過我覺得佢手唔粗

一定係

我都想俾佢禁室陪肉

求介紹

佢依啲一腳踢埋嚟 我起碼瞓3個月醫院

想試下同佢玩MMA

肥雞老母西

Body ok
個樣好八婆feel

所以要屌佢屌得大力啲

淫雞一隻

既然覺得唔粗又駛乜打格仔
我都未見過啲人擺女上嚟唔係露點要幫佢打格仔

打格仔我係打喺其他人度
因為我只想post呢條女
而我已經解釋咗係我打得唔好所以high到落佢隻手
同埋粗定唔粗見人見智
正如你條女覺得你粗定幼一樣

又肥又矮。。

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

現袋 想奶

樣波腰pat: ok
手大脾: 肌肉多一濟
可以試屌

我反而唔抗拒有肌肉嘅大髀

著摟屌裙都正嘅
係手臂唔得

著摟屌裙仲要唔打底
個籮柚磨JJ

後入果陣一定好大聲好多水

其實個樣有啲似王敏奕

淨係後入就得 一擰轉面就摑鳩佢

站立屌

好樣衰

私怨？

可以一戰

後入一流

對腳好撚正

其實你有做gym就知真係舒服同方便啲

佢似係相中打格個個，表面好似fd，實際好撚憎佢，所以放佢上嚟，又幫自己打格

樓主你好7，真係好7

佢得嘅我估

純粹見到佢覺得正分享一下

每晚都可以一戰

巴打識貨，佢籮柚同腳都好正

砌完跟住見到扮唔識可以

法官大人

肥你老母呀？
你去屌呢d排骨啦

仲咩post我條女出黎？

想屌

我都想知

點解？

咪就係咁都話肥

借來J一J

我屌啲排骨，但好撚大波，ok?

明顯係p㗎啦清 睇下條腿 骨都粗撚過佢

巴打同感

佢P圖果陣唔覺有問題咩 好似有小兒麻痺症咁隻左腳

幾正

正喎

Ching完全兩個人嚟架wor，認唔到樣都認到個蘿呀

又肥又矮樣唔靚又重裝
著番燈就出事啦

腳好撚粗又多毛孔
又著埋d 谷閪褲
d 汗葉住成日
諗起都臭

@princejoyce

不了

無人想要呀收返埋啦
甲組腳我睇人踢波好過啦

睇身材想屌 但唔想比人知我屌過豬扒妹

可以企係到都放隻腳上博頭

好撚正喎點解咁多負皮

唔好搏上位啦大嬸

咁著西裝好唔好

吓
我覺得佢係樣靚身形麻麻wo

咪又係雞

除咗patpat 大脾之間都好吸引

我都唔明 我做gym都係著jogging pants

幫佢奶閪

筋鬆可以屌入啲

我都唔明

大脾夾JJ

拉

樣就一般啦但肯定好好屌

大嬸味好濃

又有傻仔畀佢昆咗幾十萬卡數做占會費

諗下點救自己老母先講啦，都唔同人

去下gym房啦，十條有九條女都正過呢件

我都覺，副計不得了

自言自語完未啊嬸

睇黎真係好多PT冇飯開